聽日第三次考掃桿埔 求集氣

聽日第三次考掃桿埔 求集氣
有無同路人

Yes. 1 take pass

呢條仆街路都真係算難考

我都係

加油ching

第三次、笑，你不如唔渣車

加油巴打
聽日第二堂好淆
得十堂廿個鐘

加油啦千祈唔好去到孔聖堂就上咗壆啊 最緊要俾考牌官坐得舒舒服服
我9月先再戰大球場

肥左

掃桿埔都肥三次

我合格喇終於 不過我兩take
你邊個官考

屌 好難渣喎

恭喜你

8194個考官

勁難 又多死車

掃桿埔都話勁難, 唔好過黎九龍呀唔該

大隻嗰個 定後生幾靚仔嗰個

車神?

後生個個

我都係嗰個 師傅話已經係今日最好人

我師傅都係咁講

係咪打算同考官同歸於盡

我個考官好似係169喎

你合格就得啦

你考邊條路

大斜路，你呢？

我都係 樂活道
你衰咩

掃桿埔一take pass 路過
你之前衰果兩次係衰咩？

8月第一次考
有咩要留意

路過+1
樓主有興趣可以睇返我個post

就上斜，行緊左線，有個垃圾手推車突左出黎
我咪打右燈，慢慢過，點知比佢踩停，話中線車太快要停低，等無車先過

第一次衰技術，二三次都係接近物體

會再考嗎？我都係肥左三次

我上次差啲炒左落貨車尾板到 俾人dup咗

不考了 ，無錢

你都係今日考咩

師傅教 老閪都停左先 如果有車 唔好急 不過上次自己發瘟 肥都冇野好講

係 全部都係我覆咁濟

衰心急囉我
你考幾點
今日路況咁好都肥

fail 咗咁撚多次，係咪應考慮下適唔適合揸車

利申: 英國 棍波1 take pass

唔考囉咪

10:20 唔係呀 我上次肥 今日pass

肥左做咩都無心機

試下考自私

但我轉波無問題

試多最後一次 我覺得四次都還可以 五次就真係

大佬，你冇睇鏡嫁？
都係算啦施主

姐累了

你跟邊個師傅

黃師傅可能冇乜人識

唔識
再考又要比錢抽快期同租車

有個巴打收250

快期？

樓主如果唔係技術問題，
可能要係駕駛意識方面落啲苦功先好再考 叫師傅提點你多啲

利申 大球場3take pass ，頭兩次都衰太接近物體

都係肥
咁你真係要諗下

好多師傅都話港島只係塞車 根本唔係真學揸架車

同道中人，考到懷疑自己唔啱揸車

巴打 最緊要冷靜定d來
利申， 我係垃圾 4take past

其實考第二次都肥已經唔適合揸車

何來勇氣考第四次

之前考過一次肥on9野 關個考官事
之後冇再考

做咩唔考多次

唔記得咩位
小路出大路 打燈望鏡做足
等冇車先出
考官叫我可以行架拉
但格離有車埋緊黎 不夠5秒距離
照聽佢講行
出到去塞車 踩黃格即肥
屌佢老母

因為考官太on9 唔想再考

我第一次考都係呢條
個陣衰心急 一上樂活道前車停 我停 我一停佢就開 諗住快快趣上去落去扭埋個灣返去算
就係呢下我唔記得自己係斜路 咁就漏後 咁就被個官停左
成份就係衰呢下如果唔係應該合格左
跟住四年後先再考 就係今年年頭考油塘合格了

再接再厲

但如果正講掃桿埔既路 唔難 塞唔塞都一樣
真係睇運氣

咁呢個真係認同 痴撚線啲車多到

真 不過好多突發野

聽講油塘仲難喎
我都考慮轉九龍 港島考到想死

抖返兩三年先學

都放左咁多心機時間金錢，洗濕左個頭唔繼續？
隔一段時間想考返到時由頭嚟過，你ok?
介唔介意講你男定女

女 學牌7月到期

你衰梗 集都冇用 垃圾